覺唔覺得啲人要借錢結婚好仆街呀？

是咁的 琴日男朋友同我講佢個fd結婚有啲數目上嘅問題突然間有筆數要俾 要問佢幾萬蚊借住先 一星期後還
我心諗 酒都未擺都係俾住訂先㗎姐 有幾大筆數要問人借呀？ 咁大個人仲要結得婚幾萬蚊會唔會拎唔到呀？
幾萬都無就咪撚結啦 有邊個結婚唔洗用錢呀？個個都借咪好唔撚得閒
仲有如果一星期就還到嘅錢又洗唔洗問人借呀？
擺明唔方咁快會還 甚至唔撚還啦
男朋友仲信曬個fd 一放工就過數俾佢

分手 唔好再對住個豬閪男友

預咗收唔返㗎喎

講到一星期咁快還到，分明搵水魚

以前買樓買車都係一炮俾，而家都有得供，遲下連擺酒結婚都做分期咯！

如果一星期後出糧都話 依家月中好難相信
加上黃子華都有講啦 呢個擺明係幾萬蚊嘅朋友

就係呀 佢個fd就係話因爲做唔到分期所以俾唔到
搞到咁就咪撚搞啦